全蒼派弟子Assemble

Assemble

全倉再孖爆叫乜派

摸頂神掌

全孖教

On your left

邊跌邊加倉😏

谷撚左成大半個月 呢兩晚終於都可以射

咁多位師兄弟酒呀
六粒石無限手套要滅派喇

今晚滅門魔教菁蒼派又準備bin我哋c

大孖瘡

今次護派之戰 大家唔好退縮

已經全蒼邊有錢托市

有閒錢就加倉 無閒錢就企定硬頂

ok

yes sir!

今晚準備加倉

打鞭最後召集

我係荃蒼+壯浩派

壯烈入浩園派

打撚柒敗登

仙人撫我頂，結髮授長生。

菁蒼派前掌門參見師父

窮蒼派留名

滿蒼棋拳派路過，留名。

估唔到短短月半時間
本門已經遭逢數次大劫歷練

有得加仲叫得做全蒼派

裸泳派

如日中天派

頂住啊

唔通到孤空派發威

申請轉會

大膽小人，竟然叛變？

你自己好好諗清楚
本門從來不強迫任何人
此戰凶險惡分 勝負難料
如果師侄真係去意已決 我亦不作挽留

珂嫣宮

from隔離po

又滅門

全瘡派

如果你哋滅派，我執返條命會宣揚全蒼心經